恒大得罪你呀？

其實好多大學之前都只不過喺專上院校
而以恒管咁新嘅學院
由以前嘅商學院改變到現在開始踏上大學之路已經好難得
以前嘅商學院喺奪A學校，今日嘅恒管都可以有一番作為
唔該各位唔好狗眼看人低
大家只喺未見到佢成功嘅時候
所以應該要互相鼓勵
每一間學校都有努力同唔努力嘅人
唔應該咁就歧視恒管

pound of my school

同意，我都幾睇好呢間大學

我相信遲啲可以超越埋其他8大院校

三大在我們腳下

I大>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>含

三大仔不要自傲

毅進 >>>> IU >>>> 含 >>>> 三大 >>>>中大 >>>>WFC

以為你話，3333中國恒大

agger

犯我恒大者，雖遠必誅

收皮啦

可惜啱啱做咗啲research

原來校長係政協

校長好撐我地學生
你講大話

你係咪教職員嚟㗎定係間學校你有份

恒管仔可以飲廁所水飲到做大學生，我I大一樣得

上連登勿認真讀乜學校都鬧一餐架啦
讀city又話shitty，讀lanu 又話人支那人大學
笑緊恒大嗰班分分鐘係asshole仔毅進仔添
放鬆下啦

禾恒一條心
無分你我他

咁又點
八大校監係柒婆

不過若要人睇得起你先要睇得起自己

恆大人首先唔好再叫自己學校做禾含

如果咪呢一世都俾人睇唔起

你當能大死架

十二門徒

Kong u 班女唱何東精神咪又係俾人笑到而家，根本係睇你件事柒唔柒，而唔邊間u

*唔係

除咗飲廁所水嗰幾件就不了

在恆大我覓理想

淨係識得負皮
不如你地講下禾恒有咩唔好？

召喚讀恒大又如何巴打

八大是無毛 八大是睏倦乏味
恒大是明媚 費點心機 做出驚喜
開心得跳起 用力量創造大地
請必須記起 恒大沙紙 撥走傷悲

睇我名 恒大也是希冀 睇我名 我在創出新趣味
睇我名 未來日子 集合世上全人類

共入恒大 有福同尋有source願意分
入恒大 美好前程跟我再追尋
若入恒大 創出潮流我號令八U
入恒大 光榮歲月 由我掌舵

禾含就係樣樣嘢都太好

所以先招致啲辣殺八大仔妒忌

含大妹在我腳下

BSEX師姐在我胯下

係郭富城嘅弱??

其實恒大又唔係差到咁，不乏努力嘅人，當然有某d on9科連14分收，自甘墮落無計

基本上呢幾年魚仁生新三大都係收緊十四分

仁邊有咁高？

dse雞話新傳收緊14分

OU＞含管＞樹仁

我含又然

含>三大>八大>鯨魚>wfc>>>>>>>樹中

想蹂躪含大妹

咁又搞笑d。top嘅 含大嗰d其實都幾top ，你可以話分佈好大

含大 Bsex收30分up

毒撚唔收
interview個陣唔飲屎水唔收

仲難入過能大

你唔講，我都唔知有間咁既嘢

新界淨係得一間大學
就係 - 恒生大學